2100 林卓廷 初二開年揮春贈建制 政壇笑話大全

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷
初二開年揮春贈建制
政壇笑話大全

林卓廷 Table TV
25.3K subscribers

初二開年政壇笑話大全

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

手字好靚 好公正